皇馬球迷入一入黎

屌你老母拉莫斯 除左茅閪仲識咩啊 屌你老母
成撚日出陰招 整傷沙拿

屌你老母拉狗希望你快啲斷腳 生仔無屎忽 老母老婆做雞幫你積福啦